［1Q題］陽痿應該食咩零食？

求秒

無人理

砵仔糕
完

你都合理 但同我個答案唔同

錯

洋腸

偉哥

你平時偉哥當零食食？

雞巴粒

暫時無人答啱

得力素

楊利偉

留名等睇垃圾答案

二寶

榮華臘腸 家家讚賞
臨射不同啊

爆炸糖
因為啪啪聲

小弟見識少，楊利偉係咩味

薯片 因為我鐘意食

蒟蒻(舉藥)

果然難唔到你地

個答案竟然合理